В предишната стъпка, имената на файловете съдържат датата и номера на задачата, както и две излишни нули между тях (които указваха, че това е нулевата колона от страницата, когато я нарязвахме с хоризонталните водачи в GIMP). Всички те съдържат нулите, защото имахме само една колона в събраните png изображения (чийто номер всъщност е нула, а не едно ... програмистка му работа).
В тази стъпка преименуваме файловете, така че нулите да изчезнат, а последните две цифри да отговарят точно на номера на задачата, вместо да са с единица по-малко естествено число (както са в момента, отново заради броенето от нула).

Когато приключих с този етап и преименувах успешно файловете, преминах през всички тях, за да се уверя, че всичко е наред и видях, че четири от изображенията не са се подрязали (trim) правилно от лявата страна в предишен етап. Вероятна причина е, че някъде там има пиксел с различна стойност, който изглежда бял, но всъщност не е точно такъв. Поправих ги полу-автоматизирано, като ги отделих в самостоятелна папка, подрязах левият им край ръчно на GIMP и след това отново им пуснах всички следващи скриптове за подрязване и оптимизация на обема им.

След това се наложи отново да преименувам файловете и загубих поправките си на четирите изображения, но не ми се занимаваше да ги поправям отново. Ако преценя, че е важно, може да го направя в бъдеще. Пиша го тук, за да не забравя, че има такива 4 изображения.